覺唔覺得任記啲game 食水好深

炒冷飯mh 都賣4-500
啲濕鳩益智game 咩遊戲大全都賣2-300
真係痴鬼線
但其他廠 精心製作反而無人玩
control ori 果啲

買2手啦

最深係bandai

冇game玩都要焗住買架啦

炒冷飯mh都唔係老任game

Mario, Pkm, Zelda 隻隻差唔多玩法加啲嘢就賣多隻game

原價本身都貴
Online store又少做特價
但好多隻都賣到過千萬喎

MH都叫食水深, FIFA, NBA 2K 咁呢啲叫乜

btw, mh capcom出架